Lexus IS350 交流

是咁的，小弟係加拿大已經揸咗4年車了（日日揸咁滯），依家老豆想買多一架車所以我就同佢一齊睇下有咩車好。近日見到有呢一架 certified preown 嘅 IS 350， 306HP，AWD。小弟其實就想搵架比較好玩少少嘅房車，因為揸咗四年CRV真係唔太想再見到SUV所以我想問各位揸過／擁有過凌志 IS350 嘅 ching，你哋對呢一架車有咩睇法？

Push

我揸緊架06年350
完全冇投訴，不過架車幾好力又FR，落雨小心d

香港好似冇AWD版, 好難答你

唔係AWD嘅經驗我都想知乾嘅地揸應該唔會差幾遠

06 350 有幾多馬力？

原裝300頭，同而家尾期都同一副engine
BTW 已全改

06原裝都有300你重改咗啲咩？

多倫多撚

買架f sport 頭型好多

IS出年轉款
傳聞會用GA-N底盤+新細渦輪偈

考唔考慮wrx

我梗係想。。。但老豆難啲會考慮因為wrx個樣始終有啲飛仔車。掃把佬個boxer engine 啲 head gasket 問題都聽過下。。。買二手驚驚地

唔係住多倫多但係唔太遠所以搵certified preown 嘅 inventory 考慮埋多倫多

玩awd一定玩掃把啦， 新wrx都唔算飛仔姐

同意但係老豆都要揸凌志始終係豪華車，舒服啲掛

IS舒服條毛咩

S3?應該幾好玩
之前揸過fd部RS3幾好玩
S3應該差別不大

有機會遲啲去其他地方讀書／做嘢所以唔想太揼本落架車度。。。如果唔係我應該會想要新ES350。。。有apple car play內櫳又靚

ching講多啲嚟聽下

就快轉款個價會冧…離場蝕好多
建議睇下G20…啱啱轉完款
起碼玩到六年

你試下司機位校啱你driving position
再坐後排咪知

audi二手會唔會好易壞。。。我住果度冬天零下30度，壞車就仆街了

你要舒服買a6/a7 lor
而家二手跌到落兩皮幾

我都係多倫多
應該就唔會嘅 audi頂多係壞電子野

個頭燈好撚靚仔

架IS應該多數唔會坐三個人。。。老豆老母出街應該會揸crv，加拿大車平又唔洗比錢泊車過夜嘛，屋企本身已經有一架車但所以想買多架方便啲。ching，IS啲座位同避震舒唔舒服先

我住渥太華好少人揸Audi我驚零件少壞咗整會貴到嚇死

渥太華竟然小人揸？

我淨係今日出街都見到幾部rs5

不過我覺得你渥太華都唔好去多倫多買車啦

你起碼要去三次車行 一次提車一次比錢一次攞車 好撚麻煩喎

就算你即日交錢 通常啲車行要幾日至一個禮拜先可以交車 因為要上牌同埋洗車

新330好貴...

我都唔太想但渥太華嘅Certified preowned market貨唔多...（講緊Lexus is)

會唔會考慮買rc
兩門靚仔啲

我都覺...但要説服老豆買架兩門好似有啲難第時我有野做有人工應該先有得諗

不過個人覺得你唔好買呢部 冇f sport package好樣衰
其實凌志你就唔一定要買ciertificated啦反正唔會壞

捉佢去試車， 係男人一定愛上

你岩呀，我其實係想要Is350唔係specific要呢部.有見過兩部有f sport package但係一部有99000km另一部係250...

你意思係唔去dealer買定係買唔certified嘅used?

老豆揸開架95年e230所以佢真係唔係咩車迷

唔一定要買certificated

選擇會多好多

但應該都係去凌志dealer搵？

我自己嗰陣就特登搵返大車行買 即係唔一定要凌志但係其他主要係賣全新車嘅dealer(e.g toyota dealer

你嗰陣係點樣搵車？用autotrader?

V6好似正啲喎...

坐上司機位就知乜野都係你掌握之中

渥太華成條街都係啲平價車...20部都冇一部歐洲車

其實冇乜分別

掃把佬其實算㩒㗎啦，唔成日盡雞督到紅區個head gasket一般冇問題，用既都喺舊科技，喺副四驅食油啲
利申：揸咗年半二手10代

Yup

多倫多我諗美國三份一歐洲三份一日本三份一好平均的

次次去Markham都係差唔多七八成歐洲車咁滯渥太華好多泡菜車

揸咗年半有冇咩壞？本身架車有幾多Km?
利申：到我出黎做野應該會諗掃把佬

多大陸人呀嘛

巴打有冇諗過infiniti果報q50 red sport，400HP AWD 同級來講價錢好靚 ,對手係C 45 m340i S4

但係聽聞普通版個副計都係一樣 應該可以後期再改

呢架又幾靚，$22k 328hp AWD

但15年車連automatic emergency braking都好似冇
同埋Nissan車舊咗聽講會多野壞？

聴說同德國車差不多

係我就買red sport 400hp

屋企人有部IS300 F sport. 有四軀，不過唔係點即時四軀感覺。操控算唔錯，避震唔太硬，唔似BMW, sport mode 左力係有，但brake 好Toyota feel車內籠好窄，幾有壓迫感，如果乘客大份d都幾難頂。 係個指針鐘加分好靚。
建議要買f sports, 個頭型好多，同埋F錶版用之前LF-A果隻，係幾好J

會諗下
Ching 知唔知Acura TLX有冇料到？

lexus IS可以有幾好玩

兩萬幾km啫，除咗皮帶有聲其他冇問題

外國撚仲渣細車 ?
如果SUV唔賣，換架coupe玩下

揸咗五年CRV唔撚再想揸SUV
Coupe我想但難啲説服到老豆買兩門車

3.5 V6 有 306hp 應該唔會悶喎ching

轉driving mode真係有咁大分別？仲有其實內籠行車果陣靜唔靜？我架CRV行highway果陣啲風聲同呔聲多到同隔離位講嘢都要講大聲好多
睇完一輪都覺fsport個頭靚好多

咁睇你點比，對比起Camry黎講係嘈d, 特別起車出面聽，但不得不讚佢個隔音真係做得幾好，風聲仲少過Camry. 至少行highway我覺得滿意。

唔記得答driving mode...
靈敏度係會feel到唔同，特別係落brake果陣s mode拖波剎車好明顯。

我覺得真係唔洗理其他人介絡既其他車
is 真係算渣得舒服得黎 又對得起個價錢 加上真係唔會壞咁制..

IS350我test drive 過fully load f sport，但感覺架車唔似有呢個馬力，俾唔到個sport既感覺，後座偏細，但係避震隔音都唔錯，算係幾舒服，而且可以入87油錢、維修保養都平，不過呢部無f sport就建議你唔好買，個樣差太遠。

另外budget 3萬樓下其實好多選擇，可以睇定d先。

你架IS有冇active noise cancelling？你話比camry黎講係嘈你嘅意思係引擎聲係車出面聽係嘈d但車廂內就唔覺？